MOC : [[Sociologie des techniques]]
Type : Note littéraire
Date : 202311081614
Tags : #Fini
***

# Dualisme technologique de la Chine communiste
p77

## Référence
[[@Quoi de neuf_ du rôle des techniques dans l'histoire globale,]]